學資處做乜鳩呀

利申Non mean, 之前寄信嚟話今日會將sem 1學費直接比我學校，我今日check一check，佢將啲學費入左落我銀行戶口，做乜鳩？
有冇人試過？

冇試過 不過學資處出名做野濕鳩

非八大？

打上去問佢做乜鳩囉

應該唔會直接俾學校架喎巴打

咁你咪拎黎交學費
有分別？

我都記得唔會

屌你唔係讀u咪扮啦

會架咩？ 係就好啦
次次都等我間U退返落我戶口

天下Grant loan一撚樣

non mean, ust 學生
不嬲都直接落學校accout, 未試過要自己俾錢

係比戶口架啵

根據我上連登觀察所得，好似大家申請嘅grant loan都有啲唔同
大家肯定NON MEAN唔係直接比學校？
利申：大學，八大

信呢 貼圖啦咪吹得就吹

Non mean唔係直接入自己户口嫁咩
利申 有兄弟姊妹讀埋大係咁

在任何情況下，全日制大專學生免入息審查貸款只會直接發放予院校，用作支付學費。如你在全日制大專學生免入息審查貸款發放前，已自行向院校繳交部分／全部學費，學資處不會因而調整發放予院校的全日制大專學生免入息審查貸款金額，亦不會將任何全日制大專學生免入息審查貸款存入申請表上指定的銀行帳戶。

媽好柒呀 驚你地唔識睇英文 比中文你睇

前兩年申請都係入我自己銀行戶口
今年封信寫話會發放去所屬院校
利申：UGC

講咁撚多又唔撚有圖 第一日上連登？

Asso 嘅non mean 係入自己戶口

Degree 嘅 non mean 係直接比學校

係咪學校退返比你
定係你就完sem 都未比學費

我自己交咗學費...我以為係入落戶口
死啦今次

叫學校退返錢囉
使鬼死咩 咁大個人用下腦諗野啦
唔係乜都上連登求救